[突發]破解福建佬長棍嘅真方法！

就係唔去！

翻屋企訓教

好撚好笑呀DLLM